viu 台講讀寫障礙一

正呀必睇

主角愛影雀

睇雀係專長

個腦結構

有成萬人

阿女中文差

要上補習班

老豆都係咁

老豆諒解

成績係咁架啦

香港教育制度幫唔到手

講緊你個仔？

最後用錢解決問題

老豆係醫生

去英國讀書

咪玩啦你

肥閪大隻真係好小器

肥婆係咁架啦

肥婆真係麻撚煩

仆街啦，咁撚樣搞關二哥，
關二哥有無覆疹呀？